強烈要求連登仔女全力支持特朗普競選

你老味班友仔仲好意思玩膠！？ 由始至終美國左派勢力一定要消滅特朗普 ， 再加上戀童癖背後有主流媒體同左膠嘅支撐， 如果我哋連拯救香港嘅能力都放棄嘅話 ，咁你只可以眼白白睇住拜登同支那共匪摧毀世界 ！
到時香港就必然孤立無援 ，一但呢個扯線公仔上位， 到時香港抗爭者想走嘅機會都冇， 可以話係孤立無援！

美國人千祈唔好用google translate上連登， 以為個個都係拜登fans

老老實實 連登可以話係香港版嘅 4chan /pol/

推呀屌你

push 1

push 2

push 4

push 3

話說以雅禮（耶魯）系為首的民主黨左派扶持毛澤東上台，而家香港人反緊共。但你可能未必知中共只係果班影子政府精英既代理人。香港的左翼思潮都係佢地引進，導致香港赤化。今時今日如果支持美國民主黨無異於通匪賣港！
上世紀七十年代後，美國左翼剩下一個目的：推翻美國革命，社會主義全球化。美國左翼從來都係唔尊重人權，道格拉斯支持黑人奴隸制。而且左翼支持排華法案，而且用平權法案支持種族配額制度。如果支持黑人，點唔支持林肯廢奴？又點會唔支持馬丁路德金不以膚色論英雄的理想？支持共和黨係香港利益所在！

push 5

agger

pinned

push 6

係呢到講不如過果邊g持佢
不如搞個眾籌送樓主過去果邊

你估我唔想咩
大家被困喺呢一個開放監獄入面 西方左派必需要明白今時今日我哋搞成咁都係多得佢哋

push 7

支持川普

我覺得連登仔屌票式助選只會幫倒忙

push

Biden LM

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

呢個都值得要注意 始終左膠唔係人咁品 勸佢哋唔好追捧拜登都要用左膠嘅邏輯勸佢哋

泛民左膠之峰你哋自己諗

push 8

多謝靚女絲打

你有權投票咩？

我就信連登一定有燈力係到嘅，仲勁過燒山，所以拜登實贏

Push

所以到底馬丁路德金係親共和黨定民主黨？

想畀啲死左膠感受下獨裁主義
2020 Biden yes!

Martin Luther King 係有共和黨身份 不過生前支持民主黨候選人

等佢哋享受下香港死黑警級嘅暴政

push 9

冇都唔代表唔可以幫手拉票 你諗下美國咁多香港人係美國紮根 哎下佢哋投票都好啦

push 10
屌佢老味咁都推唔喐真係痴撚線咩

牧師可以係黨員？冇話要政治中立？

呢個其實都有啲複雜喎 60年代美國兩黨嘅意識形態有所轉變 尤其係越南戰爭同民權運動嘅衝擊 從而造就咗今日美國嘅政治局勢

呢班友絕對有份搞到香港人依家咁撚辛苦

想聽

they lose Hong Kong, not Donald Trump

馬丁路德金係共和黨人黎架

多謝師兄補充 多謝師兄保重

馬丁路德金係浸信會嘅牧師 根據傳統浸信會嘅做法通常都會比較保守 要求牧師唔好太介入政治

ic
佢可以話係神職人員參與政治嘅領頭羊

推

非常感謝

有冇巴打聽日幫佢擺街站拉票？

而家先至開行動post

或者都係就咁搵三四個人企喺領事館門口舉牌就算

去酒吧，叫啲死鬼佬投當勞侵

大家記住：民主黨支持奴隸制，廢奴既係共和黨林肯。排華法案係民主黨，黑人參政權係共和黨，婦女參政權係共和黨，大學種族配額係民主黨。馬丁路德金係共和黨，羅爾斯既無知之幕係民主黨。邊一邊歧視香港人好明顯啦掛？

注意事項

Twitter國際線要connect真係唔好太上腦

大家要學好d歷史，睇下美國民主黨做過咩你就知點解黃之鋒比人屌到仆街。

總之記得唔好一開波就立場太鮮明 比人覺得你係team trump/biden
必要時可以扮下中立撚 / 先打50大板又得
(唔係叫你扮美國人)

當堂嚇一跳

管浩銘都係黨員啦，有咩問題。
天主教教宗直頭奶共

點樣嚇一跳

咁嘅天主教必然會嚟多次宗教改革

我哋如果要助選,要投射入一眾搖擺洲份先有用, 所有同溫層社交網絡作用有下
「勿向基督徒傳基督教」

也要為China Joe 當選作出damage control, connect 多d國家同不同光譜,稀釋香港人右膠形象,因為以後國際奧援未必只有右翼

我諗民主黨同共和黨嘅立場嘅調換應該係FDR 嘅新政至LBJ 簽民權法案期間造成

玩膠嗰班係五毛，扮玩膠其實係反侵

有乜嘢分別啫 好明顯就係屎忽鬼

thx ching

diu siu 4
agger man

本身聖公會呢一方面嘅態度同浸會取態就唔一樣 所以我特別強調馬丁路德金係浸信會牧師

不過我講緊嗰個浸信會都起碼幾百年歷史 我唔係太知道60年代嘅美國浸信會係點樣取態

大家終於醒覺 (我三四個月前係呢度主力去講呢個point)

點解要咁做？連登仔有票投？定連登仔表示支持會助到選？有冇諗過拜登會贏？
美國大選，無論結果係點，連登仔只可接受only 。

冇可能贏到

依家成個抗爭運動咁撚失敗都係多得你班撚樣所為

你班戇鳩仔咁撚鍾意玩膠終於玩出禍

咪係!!

敗登冇可能贏

pushshs

橫掂拜登都會贏，不如等全世界都知道我哋係拜登仔唔係連登仔